{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yroad-135.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와이로드 135"
    },
    "text": "ソウル市内永登浦区区域に位置するワイロード135で宿泊できます。 ワイロード135は、お客様にリラックスできるよう、様々な施設を備えています。 客室内にはエアコンや衛星フラットテレビなどが備えられており、快適な宿泊を保障します。 また、この宿は主要地点との距離が近くて移動がとても便利です。 弘大入口駅と弘益大学、加山デジタル団地駅にはそれぞれ5.3km、5.4km、5.8km程度の距離に位置しており、永登浦駅とは2.2kmの距離にあり便利な移動が可能です。 この宿泊施設は宿泊客の健康を考慮して禁煙室を提供しています。 客室内には専用バスルームと無料Wi-Fi、シャワー設備、無料洗面用具などがあり、快適な宿泊のためのすべての必需品が提供されます。 また、一部の客室では、都市の眺めを楽しめる素晴らしいビューを提供しています。 宿の周辺には加山デジタル団地や梨花女子大学などの名所があり、観光客に様々な観光地を提供しています。 金浦国際空港はこの宿から9kmの距離に位置しているので交通アクセスも便利です。 ワイロード135はソウル中心部からも近くに位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 旅行者に最適なポイントとアメニティを提供するワイロード135で快適で楽しい宿泊を体験してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ワイロード135は、お客様にリラックスできるよう、様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはエアコンや衛星フラットテレビなどが備えられており、快適な宿泊を保障します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ワイロード135はソウル市内永登浦区区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "主要な地点との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "弘大入口駅と弘益大学、加山デジタル団地駅にはそれぞれ5.3km、5.4km、5.8km程度の距離に位置しており、永登浦駅とは2.2kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には専用バスルームと無料Wi-Fi、シャワー設備、無料洗面用具などがあり、快適な宿泊のためのすべての必需品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には加山デジタル団地や梨花女子大学などの名所があり、観光客に様々な観光地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港からのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、金浦国際空港はこの宿から9kmの距離に位置しているので交通アクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はソウル中心部から近いですか？",
            "answer": "はい、ワイロード135はソウル中心部からも近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、旅行者に最適なポイントとアメニティを提供するワイロード135で快適で楽しい宿泊を体験してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 514
    }
}